(長文分析) 猁記將會以全勝結束賽季

下回合入巴塞4球無難度
英超餘下賽事都會大勝

總結：
下回合贏巴塞4-1
英超歷史最高分亞軍

4-1啱啊 巴塞客場入波優勢 你贏波我出現

線

猁撚不願面對

真.

點面對好？

嗰1球塞撚咗落你屎眼呀？